錢七 平仔 我地算唔算睇住佢地成長？

岩岩又見到平仔食頹飯既po
諗諗下平時睇錢七/平仔既po 都睇得特別開心
仲有冇其他人係一眾巴絲打睇住佢大？

錢七=高登女兒
平兒=連登之子

佢地注定有場硬戰

錢七=高登女兒
平仔=連登之子

佢地注定有場硬戰[

前七有娛記先有得睇

咁又唔算硬戰既
連登都好鍾意錢七啊

好慘 狗飯完又狗面

亞歷山大同美心妹妹

不如我地夾錢俾平仔食返餐好

呢兩個

話唔定係激情呢大過左之後

籌錢俾平仔食返係人食的野

平仔好可愛囉 大個實係mk仔黎